{
  "id_query": "23443693",
  "total": 18969,
  "total_current": 200,
  "max_score": 51.415745,
  "origin_question": "Mình mới mua đc 5 ngày mình khôi phục cài đặt gốc có sao ko",
  "hits": [
    {
      "score": 37.565212,
      "id": "23381069",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới cập nhật phần mềm mới nhất xong mình khôi phục cài đặt gốc luôn có sao ko",
      "answer": "Chào bạn, Nếu bạn khôi phục máy, bạn Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 33.2606,
      "id": "18258555",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt mìNh mới mua gần 1 tháng. Mình khôi phục lại cài đặt gốc máy có bị ảnh hưỡng gì ko vậy?",
      "answer": "Chào bạn, bạn có thể khôi phục lại cài đặt gốc của máy để đưa máy về cài đặt ban đầu, tuy nhiên bạn lưu ý là dữ liệu trên máy sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần thoát tài khoản icloud ra trước khi khôi phục bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 31.91576,
      "id": "23389673",
      "field_search": "question",
      "question": "Khôi phục cài đặt gốc có cần thoát icould ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nên thoát tài khoản iCloud ra trước và sao lưu lại dữ liệu trên máy để tránh mất và bị khóa iCloud nếu quên mật khẩu tài khoản nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.278324,
      "id": "25538553",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip khôi phục cài đặt gốc mà ko sao lưu có được ko? khi cài đặt có nên tháo sim ra hay nguyên trong điện thoại ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.230274,
      "id": "28548754",
      "field_search": "question",
      "question": "Các sp của apple khôi phục cài đặt gốc nhiều lần có sao không ? Có bị lỗi phần mềm của máy không ?",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì bạn khôi phục cài đặt gốc nhiều thì không có sao, không có bị lỗi phần mềm nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.525862,
      "id": "21270698",
      "field_search": "question",
      "question": "E khôi phục cài đặt gốc đungs mật khẩu của máy rồi mà n ghi sai là ntn ạ",
      "answer": "E  khôi phục cài đặt gốc đúng mật khẩu rồi mà n cứ ghi sai mật khẩu là sao ạ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.14702,
      "id": "29160316",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi, người ta cho mình cái iphone 4, mình khôi phục cài đặt gốc, mà giờ nó hỏi cái ID, giờ mình làm cách nào ? hay mang ra thế giới di động chạy chương trình giúp mình có được ko ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn liên hệ người cho bạn máy đó để hỏi tài khoản và mật khẩu iCloud , hoặc bạn tham khảo hướng dẫn khôi phục iCloud  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.983702,
      "id": "29954966",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình khôi phục cài đặt góc thì máy bị mất những gì các ae? Hình ảnh, mã gì đó của máy có mất không ae?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn chỉ cần sao lưu lại dữ liệu, thì toàn bộ dữ liệu sẽ được giữ lại, không bị mất gì cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.68149,
      "id": "22367467",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 đc 5 ngày - gio bán lại mất bao nhiêu %",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp anh mua máy mới, mua trả tiền mặt thì trả lại máy trong 1 tháng đầu mất 20% phí đổi trả nhé anh, yêu cầu đủ phụ kiện, hộp và quà khuyến mãi nếu có để tránh trừ thêm phí ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.827154,
      "id": "30807135",
      "field_search": "question",
      "question": "Qcv cho hỏi sao con iPhone 6 của tôi bắt wifi rất kém phải lại thật gần củ phát mới bắt được trong khi các máy khác vẫn bắt được dù ở khoảng cách rất xa tôi đã khôi phục lại cài đặt gốc mà vẫn không đc",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử tắt nguồn khởi động lại máy kết nối mạng wifi khác ổn định hơn và thử lại xem còn tình trạng này không anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.732624,
      "id": "18125963",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV mình mới mua iPhone 5 se nó 64 G sao mình mở máy có 55 G cho mình biết một chút với lại 5 Se ko có chức năng thích nghi màn hình vô cài đặt chung xong bấm vô trợ năng ko thấy chữ thích nghi màn hình hay là 5 se ko có chức năng này",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này hệ điều hành iOS và các ứng dụng hệ thống chiếm dung lượng khoảng 8-9GB nên máy trống chỉ khoảng 55GB nhé bạn .Điện thoại iPhone SE có chức năng thích nghi màn hình . Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.672367,
      "id": "26300499",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt lại cài đat gốc nhưng ko biết cho dòng nào cho đúng ạ nó có 2 dòng lận",
      "answer": "Chào bạn,Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.425386,
      "id": "22096753",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv Cho hỏi muốn khôi phục cài đặt gốc ip làm thế nào. Về như nguyên bản ban đầu của máy",
      "answer": "Chào bạn, Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.296192,
      "id": "20033448",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua a5 ngày 24/6 h mình muốn đổi sang ip6 có đc ko",
      "answer": "Chào anh. Nếu sản phẩm của anh được mua tại Siêu thị Thegioididong.com, lúc mua lá máy mới thì bên em vẫn hỗ trợ thu lại máy giúp anh được đó ạ. Với thời gian trong tháng đầu sử dụng thì anh sẽ mất khoảng 20% giá trị máy đó ạ, anh có thể mang theo máy cùng bộ sản phẩm đi kèm đến Siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ báo phí cụ thể hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.266758,
      "id": "22003827",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV Cho hỏi: mình mới mua ip 6 hôm trước  nâng cấp lên os 11 thấy lag nên mình đặt lại cài đặt gốc cho máy để cho về os 10.3 nhưng khi đặt lại xong vào vẫn là os11 là sao?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, đặt lại cài đặt gốc không hạ phiên bản hệ điều hành được bạn nha, bạn xem hướng dẫn hạ xuống Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.991543,
      "id": "19388330",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip6 nhưng trong cài đặt lại không hiện iCloud tại sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là phần iCloud bị ẩn mờ đi hay là không thấy iCloud luôn nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.804394,
      "id": "23184423",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho tôi hỏi là IPHONE không có thẻ nhớ. Vậy, trong quá trình sử dụng nếu máy bị treo hoặc bị lỗi và phải khôi phục lại cài đặt gốc -> có phải dữ liệu như: nhạc, video, ảnh.... mà mình lưu trong máy sẽ mất hết?",
      "answer": "Chào bạn, Đúng rồi bạn nếu bạn khôi phục cài đặt gốc lại máy thì dữ liệu ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.79622,
      "id": "21635142",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi sao mình vào phần cài đặt lại ko thấy mục icloud là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Profiles (mục đầu tiên) > iCloud nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.634031,
      "id": "21730321",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy hôm qua , hôm nay vào phàn cài đặt có 1 mục là xác thực 2 yếu tố , mình ấn vào thì máy đơ , ko back lại đk. Giao diện đầu của phần cài đặt là sao",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.900654,
      "id": "24171588",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình đi bảo hanh mà jo khôi phục ảnh laj k đk vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn khôi phục ảnh lại từ đâu để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.585688,
      "id": "18110638",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi hôm trước mình mua htc a9 mình có góp mình mới làm mất ngày hôm nay  mình mua góp lại đc ko j",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh có thể mua trả góp lần nữa được nha anh. Nếu anh cần thêm thông tin nào thì anh có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.495136,
      "id": "20214957",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua mà sao lo cài dc app store nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Ban vào appstore tải cài ứng dụng thì máy báo lỗi gì vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.463755,
      "id": "23280407",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình mới mua hôm qua đc cài sẵn ios 11.0.3 bây giờ có bản cập nhật mới ios 11.1.2 có nên Lên ko",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này nếu máy bạn đang sử dụng ổn định thì bạn khoan hãy cập nhật máy lên phiên bản mới , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa rồi hãy cập nhật để phần mềm được hoàn hỉnh hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.425146,
      "id": "21631025",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,mình cập nhật lên ios 11 bay giờ vào appstore máy báo là không thể kết nối,mạng mình đã thử mấy wf rồi , mình khôi phục lại máy, cả ngày giờ nữa nhưng vẫn chưa đc là bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do phiên bản iOS 11 đang là bản beta nên chưa được ổn định nha bạn. Để khắc phục thì bạn vui lòng quay về phiên bản iOS 10.3.3 để sử dụng tốt nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.320387,
      "id": "26057561",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt ảnh vào iCloud k dc vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể máy đã báo lỗi gì khi bạn thao tác không được vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.153242,
      "id": "25117331",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua vài ngày . Máy cài sẵng ios 11 nên k dc mượt . Giờ mình muốn hạ xuống ios 8 thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại Apple đã khóa nên không thể quay về phiên bản cũ được nha bạn nên khi sử dụng game thì trước khi vào game bạn tắt các ứng dụng chạy ngầm, giảm cấu hình game về mức thấp hơn (nếu game hỗ trợ) và nếu là game Online thì kết nối với mạng wifi ổn định xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.985086,
      "id": "21000151",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone minh khôi phục cài đặt gôc  xong mở lại  xài điện thoại  không  yêu câu  nhập  mật khẩu  là không  dính  icul phải k e",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu khôi phục xong, trong các bước thiết lập mới không yêu cầu tài khoản iCloud thì máy của bạn vẫn bình thường bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.971322,
      "id": "29879950",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xí.... máy của mình khi vào cài đặt là có 1 sọc đen dọc xuất hiện chỉ thoáng qua rồi hết ... cho mình hỏi làm sao để khắc phục ạ? mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh ,Trường hợp này khả năng cao là màn hình máy anh có vấn đề, anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com hoặc dienmayxanh.com gần nhất đễ được hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng bảo hành nếu cần anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.9693,
      "id": "30351923",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh có 1 cái app ( karaoke now ) hiện tại trên appstore ko có nửa nhưng trông điện thoại mình vẩn còn và xài bình thường bây giơ minh muốn khôi phục xoá dử liệu cài đặt góc thi lam sao để dử app đó lại hoặc tại nó lại ( app karaoke now )",
      "answer": "Chào anh , Dạ nếu ứng dụng này anh đã tải rồi thì sau này có mất hay khôi phục thì anh đăng nhập tài khoản Apple ID này vào máy > vào Appstore > chọn vào ảnh Avatar > đã mua > Chọn ứng dụng đó > chọn tải lại là được nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.899987,
      "id": "21714459",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao đt mình mới mua có lúc sạc đc có lúc sạc k đc",
      "answer": "Chào anh Lực,Trường hợp này, anh vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra và hỗ trợ anh cụ thể anh nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.861985,
      "id": "21629644",
      "field_search": "question",
      "question": "Hì. Mình mới mua máy này nhưng khi gắn sim vào thì ĐSĐT mất hết dù trước đây mình lưu trên sim. Có thể giúp mình khôi phục lại danh bạ kg. Cám ơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau : Vào cài đặt > danh bạ > nhập danh bạ trên SIM bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.845578,
      "id": "31196991",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd gốc bằng lắi xe gốc có cần phô tô ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần có CMND và bằng lái xe bản gốc từ 20-60 tuổi để được hỗ trợ mua trả góp anh nhé, khi làm xong thủ tục thì bên em sẽ trả lại giấy tờ cho anh ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.83238,
      "id": "28762172",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi có khôi phục đc ghi âm đã xóa k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu đã xóa rồi thì sẽ không khôi phục được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.707939,
      "id": "22341491",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua con này 3 ngày giờ bán lại đc k",
      "answer": "Chào anh Chức,Nếu anh mua máy là hàng mới, còn bảo hành, không có lỗi, mua tại Thegioididong.com, thì trong 1 tháng đầu sử dụng anh có thể trả lại bên em hoàn lại cho anh khoảng 80% giá trị  lúc mua anh nhé, khi mang sản phẩm đến trả nhớ đem đầy đủ hộp, bộ sản phẩm chuẩn với quà khuyến mãi có giá trị (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.707396,
      "id": "27985629",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới tải về hôm qua mà sao bây h lại bị mờ chữ cài đặt bây giờ  Iphone 6 plus",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này do máy dưới 50% pin, nên bạn vui lòng cắm sạc cho máy trên 50% pin nha bạn Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.648531,
      "id": "31197022",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có cmnd gốc bằng lái xé gốc có mua trả góp dc ko và có cần phô tô ko ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại điều kiện trả góp bên em anh phải đủ 20-60 tuổi, anh có CMND   bằng lái xe (gốc) thì anh có thể tham gia trả góp ạ. Anh có thể vui lòng cho em xin độ tuổi, số tiền anh có thể trả trước (0-80%) và số tháng anh muốn góp là bao nhiêu để bên em hỗ trợ anh nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.61447,
      "id": "21475104",
      "field_search": "question",
      "question": "6 plus e chơi liên quân khoảng 4 5 trận bị thoát ngang khắc phục sao a đã retose và cài đặt lại cũng bị như vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì trước khi vào game bạn tắt các ứng dụng chạy ngầm và kết nối với mạng wifi ổn định sau đó sử dụng xem sao nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.518182,
      "id": "21119653",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi dùng chung tài khoản icloud tren ip khi cài đặt gốc lại một máy thì máy kia có bị mất dữ liệu không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn khôi phục cài đặt gốc máy nào thì chỉ máy đó mất dữ liệu thôi bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.497791,
      "id": "26110164",
      "field_search": "question",
      "question": "Đặt mua online mới đc giá 7.990.000 sao bạn?",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị nhé, vui lòng chị ấn vào nút MUA NGAY GIÁ 7.990.000đ đó chị, sau đó điền các thông tin của chị, chọn nơi nhận sản phẩm gần chị rồi cuối cùng là ra siêu thị bên em tại nơi đó nhận sản phẩm với giá giảm này nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.467305,
      "id": "20778727",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho hỏi tại sao mình k cài đặt ios 10.3.3 được",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.424559,
      "id": "19569684",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới Mua đt được 4-5 ngày Sao Mà pin Sài Nhah Hết ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể hơn bạn đã sử dụng máy ra sao thì pin nhanh hết vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.34774,
      "id": "21363388",
      "field_search": "question",
      "question": "mua lại iphone cũ cũa nguời ta về khôi phục cài đặt góc song khởi động lên máy kêu nhập pass icloud .tui không liên lạc đuợc với chũ củ nửa vậy phãi làm sao có cách nào mỡ máy lên đuợc không",
      "answer": "Chào bạn,Không có mật khẩu icloud thì không thể kích hoạt máy lại và không sử dụng được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.341778,
      "id": "26738781",
      "field_search": "question",
      "question": "ủa mọi người cho mình hỏi mua máy mới tinh sao lại có cài sẵn hệ điều hành nhỉ, nay mình mua máy mởi ở tgdđ ko để ý về nhà mới nhớ ra là máy đã cài sẵn",
      "answer": "Chào bạn,Smartphone mới nào cũng đều có sẵn hệ điều hành bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.331948,
      "id": "18551768",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi là mình có mua iphone 5s ngày 6/5 bây giờ mình muốn đổi sang iphone 6 32G này có mất phí ko???",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu bạn mua máy mới, mua tại Thegioididong.com ngày 06/5/2017 và không có lỗi bên mình hỗ trợ bạn đổi sang sản phẩm iPhone 6 32GB có tính phí giữ máy 20% và bạn cần bù khoản chênh lệch bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.315748,
      "id": "22493386",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua 5 tuần giờ muốn bán lại đc ko???",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Trường hợp nếu máy anh là máy mới, không lỗi mua tại siêu thị Thegioididong.com và còn thời gian bảo hành chính hãng thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại tiền cho anh ạ. Tuy nhiên anh sẽ mất thêm 20% trên giá mua máy trong tháng đầu tiên và cộng thêm 5% mỗi tháng tiếp theo anh nha. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.315734,
      "id": "29358259",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi, khi dùng Iphone có nhất thiết phải thiết lập Icloud không? Ngoài tính năng lưu trữ dữ liệu hoặc sao lựu danh bạ thi Icloud có tính năng gì nữa không. Nếu Iphone không thiết lập Icloud thì có khôi phục được cài đặt gôc như bình thường khong?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn không thích thì không nhất thiết phải thiết lập iCloud. Ngoài tính năng bạn kể thì iCloud còn giúp bạn định vị thiết bị, tìm thiết bị, khóa máy từ xa,... bạn nhé. Nếu máy không có iCloud thì khôi phục cài đặt gốc máy bình thường nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.274,
      "id": "23209832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?,Mình đặt máy này mua trả góp ngày 19/11 mình lấy hàng có được giảm giá không ạ?",
      "answer": "Chào chị Tranh,Chị đặt mua trả góp sản phẩm này ngày 19/11 sẽ được mua giảm giá chị nhé, tuy nhiên không áp dụng mua trả góp lãi xuất 0% và cần làm hồ sơ cũng như nhận máy thành công trong ngày 19 hoặc 20 ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.264822,
      "id": "27541308",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình khôi phục lại đơn hàng tên manh với số điện thoại là xxxx6600086 được ko ạ. Mong bạn giúp mình",
      "answer": "Chào anh Bên em đã tiếp nhận thông tin của mình, và sẽ có nhân viên Thegioididong.com liên hệ với mình trong thời gian sớm nhất.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.131347,
      "id": "30177689",
      "field_search": "question",
      "question": "Ben mình có thu mua nokia 5 ko ạ",
      "answer": "Chào anhDạ nếu là sản phẩm mua mới tại Thegioididong.com, không có lỗi do người dùng và còn trong thời hạn bảo hành thì bên em có hỗ trợ thu lại sản phẩm n ha anh và sẽ hoàn lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên theo hóa đơn mua hàng , sẽ trừ thêm 5%/tháng những tháng kế tiếp cho đến hết thời hạn bảo hành . Dạ anh có thể cung cấp cho em thông tin ngày mua  cụ thể và giá mua máy để em tính giúp anh giá thu lại tham khảo được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.106741,
      "id": "25578757",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua ngày 5/8/2017 .lúc mua mới giá 8.990.000 ..giờ muốn trả lại thì còn nhiêu vậy QTV",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá trị sản phẩm của anh còn lại khoảng 4.495.000đ, tuy nhiên đây chỉ là giá trị tham khảo thôi ạ, anh mang sản phẩm và đầy đủ phụ kiện đến siêu thị để bên em hỗ trợ anh đổi trả máy nha.Chúc anh một ngày làm việc vui vẻ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.032406,
      "id": "20799877",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy đc 3 ngày, sao máy này ko xoay ngang màn hình được nhỉ. Mặc dù mình ko khoá xoay. Chỉ khi nào đọc báo thì xoay được. Mình dùng iPhone 4 cũ vẫn xoay bình thường. Có cách nào xoay ngang đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cụ thể hơn bạn đang muốn xoay ngang trên màn hình hiển thị các ứng dụng hay ra sao vậy ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.965383,
      "id": "25669871",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Là con iphone 6 này mình mới mua 4 ngày trước . Mà sao sài mới nửa ngày là sạch pin . Dù chỉ nghe nhạc thôi là tầm 4 5p là hết 1% pin. Nó nhanh hết cực . Làm sao để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Nếu vẫn không cải thiện, bạn vui lòng dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp sản phẩm nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.920855,
      "id": "20468892",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa đc đổi mới cách đây 10 ngày .mình mua trả góp 30% và đã trả trc đc 1 tháng giờ mình muốn trả máy thì còn lại đc bao nhiêu qtv ?? Máy rất mới mua về ko dùng tới !",
      "answer": "Chào anhNếu sả̉n phẩm được mua mới tại Thegioididong.com, không bị lỗi, vô nước, rơi vỡ,...thì bên mình sẽ hỗ trợ thu lại, anh sẽ chịu phí giữ máy khoảng 20% anh nha. Anh Vui lòng mang máy cùng bộ sản phẩm chuẩn, quà khuyến mãi (nếu có) ra cửa hàng để nhân viên kiểm tra và tư vấn nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.898476,
      "id": "22678204",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mua sim data 4g viettel hết tốc độ cao rồi là ko dùng đc nx vậy có phải cài đặt gì ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó thử lại xem sao lưu ý với hết tốc độ cao thì bạn sẽ bị giới hạn băng thông nên truy cập sẽ rất chậm nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.877554,
      "id": "28871068",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua oppo f7 ngày 7/5/2018 giá 7.990.0000 trả góp đc 3tháng rồi,giờ muốn đổi sang ip6 có đc ko,cần điều kiện hay thủ tục gì?",
      "answer": "Chào anh Mộng,Trường hợp này anh chưa trả góp xong đúng không ạ, anh có thể thông tin là anh đang góp gói lãi xuất 0% hay gói có lãi xuất ạ. Và anh mua sản phẩm là máy mới, không phải máy đổi trả thì phí đổi trả của Thegioididong.com là 30% giá trị sản phẩm ( khoảng 2.397.000đ anh nhé. Anh thông tin thêm về trường hợp mua trả góp để em hỗ trợ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.844399,
      "id": "24601881",
      "field_search": "question",
      "question": "bạn cho mình hỏi, mình cài đặt mms với facetime nó cứ \"đang chờ kích hoạt\" ko xài đc. ip6, mình đã kiểm tra icloud và khởi động,mail,đăng nhập lại mà vãn ko đc!",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.828217,
      "id": "25456408",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng con trỏ trên màn hình là mình cài đặt sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > AssistiveTouch > bật mục này lên là được bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.771135,
      "id": "29410374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi khi muốn đặc lại cài đặt gốc mà em quên mã giới hạn thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng tham khảo bài viết  để xem hướng dẫn chi tiết bạn nhé: \"Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.746433,
      "id": "29692487",
      "field_search": "question",
      "question": "Alo mình đặt hàng đc ko shop mình ở quận bình tân",
      "answer": "Chào anh, Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại của anh để em hỗ trợ anh được tốt hơn anh nhaMong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.650305,
      "id": "25160836",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình vào phần cài đặt nó lại hiện lên cái vạch này sau đấy mới vào được là bị sao vậy có phải bị lỗi gì không",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6248,
      "id": "29533970",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt online mới được giảm 500 hay sao ạ?",
      "answer": "Chào chịDạ chương trình Giảm ngay 500.000đ (Không áp dụng khi mua trả góp 0%) áp dụng cho cả mua online và mua trực tiếp tại siêu thị chị nhaThông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.5779,
      "id": "17907301",
      "field_search": "question",
      "question": "nay e mới đặt sao lại đến tận 8 ngày mới có vậy huhu lâu qá",
      "answer": "Chào anh Hiện có thể do tình trạng hàng không đủ hoặc vì lí do khách quan nào đó mà sản phẩm bị chậm trễ. Mong anh thông cảm và nếu có hàng, nhân viên bên em sẽ liên hệ trực tiếp cho anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.552927,
      "id": "17577407",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi đến ngày 29 qua đặt cọc tiền có được ko ạ?",
      "answer": "Chào chị My,Thời gian đặt cọc là từ 08:00 16/3 - 22:00 23/3, nên đến 29 mình mới cọc sẽ không được áp dụng khuyến mãi chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.47524,
      "id": "21456206",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao iphone của mình gõ tiếng việt lúc được lúc không? mặ dù mình không thay đổi cài đặt?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn tải về ứng dụng bàn phím Laban Key cài vào máy sử dụng để có thể gõ tiếng Việt tốt hơn và ổn bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.321187,
      "id": "21131503",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa mua ip 6 32g ở tgdđ bắc cạn. Giờ mình đang ở thái nguyên thì có mang ra tgdđ thái nguyên trả đc ko ạ ? Mình đang cần tiên. Mới mua đc 1 ngày. Trả lại mất bnhiu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua máy tại Thegioididong.com Bắc Cạn thì anh có thể trả máy tại Thegioididong.com Thái Nguyên được nha. Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng được 1 ngày, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 80% giá trị máy. Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.31439,
      "id": "23294652",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua được 3 ngày mà sao xài nhanh hết pin vậy nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể kiểm tra xem PIN điện thoại mình có bình thường không theo hướng dẫn tại bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.289683,
      "id": "17702675",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi? Mình đặt cọc rồi , bây giờ mình ko lấy máy nữa có lấy tiền cọc đc ko ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể lấy cọc lại anh nha , anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.261654,
      "id": "29641052",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua đc 5 tháng, mà tự nhiên bắt wifi kém, không rơi và cũng đã thử reset nhưng ko đc, giờ làm sao AD",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh giúp em thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.254061,
      "id": "30520936",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình cài đặt âm thanh mặc định ip . của máy cho ip6 . Mà khi gọi nó chỉ có rung lại ko có chuông vậy ad.",
      "answer": "Chào anh Anh gạt nút im lặng bên hông máy xem còn tình trạng trên không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.222259,
      "id": "22695540",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cài đặt bật nhanh 3g ở đâu vậy mình cứ phải vào cài đặt để bật 3g vậy lâu quá",
      "answer": "Chào bạn.Dạ nếu bạn đang sử dụng ios 11 thì bạn có thể vuốt từ dưới màn hình lên để bật tắt 3G nhanh bạn nhé. Còn nếu là ios 10 trở xuống thì phải vào cài đặt để bật nha bạn. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.20357,
      "id": "26117222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua ip6 32gb trả trk chừng 3triệu và mình có giấy cmt bản gốc + sổ hk photo có công chứng thì mua trả góp trong 3-6 tháng đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì vẫn được anh nha. Với hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) photo công chứng nguyên cuốn không quá 3 tháng thì bên em vẫn hỗ trợ cho anh mua trả góp đó ạ. Không biết anh muốn mua với giá thường hay giá online giá rẻ vậy ạ. Anh vui lòng cho em thông tin cụ thể hơn để bên em hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.168377,
      "id": "29145084",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm nay mua thì có được giảm giá 1tr không, hay phải mai mua mới được giảm giá. Có được hỗ trợ cài đặt không. Mình ở Hà đông",
      "answer": "Chào anh,Anh phải nhận hàng ngày 17-19/08 mới được mua với giá Giảm ngay 1.000.000₫ ạ. Anh thanh toán xong sẽ được khui seal máy, bên em có hỗ trợ cài nhạc, hình,... ạ. Anh vào ô MUA GIÁ.... màu đỏ đặt giữ máy trước. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.167985,
      "id": "22514623",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 4 ngày nhưng khi chụp hình thì máy bị nóng. Không biết tình trạng này có khắc phục được không",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.16207,
      "id": "25693334",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi , iphone mới mua được 5 ngày mà sài đã có tình trạng hơi giật lag . Ko đc mượt . Lên trang wed bấm chữ nó cứ cứ rề rề sao ấy.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.144806,
      "id": "28624370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình muốn cài lại iphone 5s như máy mới thì phải làm thế nào và ko biết là tgdd có thể cài lại dc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn khôi phục cài đặt gốc của máy là sẽ được nhé. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1347,
      "id": "30117665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn cài đặt thông báo pin đầy khi sạc. Cài như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại của bạn rất tiếc không hỗ trợ tính năng này > không cài đặt được bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.9864855,
      "id": "29251360",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình dùng ip6 chơi lq mở loa trong cài đặt hết rồi vẫn ko có tiếng v qtv, ứng dụng khác vẫn có tiếng bình thg?",
      "answer": "Chào bạn,Tình trạng như bạn thông tin có thể do game này có lỗi rồi bạn nha. Bạn giúp mình xóa game đi và tải lại xem có được không nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.940327,
      "id": "21892500",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình k mua ở tgdd, có ng tặng mà k biết cài đem tới tgdd cài đc k v?",
      "answer": "Chào chị Phương,Trường hợp trên chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.929198,
      "id": "32145224",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình cài app store nó kêu đăng nhập iTunes ra điền cái này nên mình bị chặn lo cài đc app, làm sao giờ ad?",
      "answer": "Chào anh Anh bấm chữ Tiếp theo xem có khắc phục được không anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.909353,
      "id": "26114594",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào. Mình muốn đặt mua iphone 6 32GB với giá online là 7.990.000₫ sang ngày 12/4/2018 mình mới lấy có được không ạ. Xin cảm ơn.",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là không được anh nha. Với sản phẩm trên thì bên em chỉ hỗ trợ khuyến mại đến ngày 31/3 và thời gian chậm nhất anh có thể nhận hàng là 3/ thôi anh nha. Chứ bên em không thể hỗ trợ nhận hàng đến ngày 14/3 thôi anh nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.868205,
      "id": "21739666",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi, mình dùng iphone tq. Mình ko cài được google plus. Mình cũng đã thử bản apk những vẫn ko đc",
      "answer": "@Lâm: hđh adr ham",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.8241625,
      "id": "27733331",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy đã đc 25 ngày. Nay mình lỡ làm trầy xước nhỏ ở trên góc (vết xước rất nhỏ nhé nếu nhìn kỹ mới thấy đc) Bây giờ mình có thể đổi lại máy mới ko và số tiền phải bù là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh! Nếu anh mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho anh nha anh, anh có thể cho em xin giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.816033,
      "id": "22060567",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày t7 hay CN mình đến đóng trả góp đc ko",
      "answer": "Chào anh.Với trường hợp này anh có thể đến đóng tiền trả góp vào thứ 7 và chủ nhật được anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.744837,
      "id": "30376865",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua j 7 +  ngày  16-5-2018 mình muốn đổi sang iphone 6 bù nhiêu tiền vậy bạn",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em hỗ trợ thu lại sản phẩm mới còn bảo hành và hoàn anh 60% giá trị máy anh nha, anh có thể vui lòng cung cấp số điện thoại mua hàng sản phẩm để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp anh ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.722127,
      "id": "20299729",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi mình mua dt ở tgdd rồi mà dt bị lỗi mình có thể đổi ở tgdd khác ko ạ... mình mua chưa đc 30 ngày",
      "answer": "Chào chị, Siêu thị Thegioididong.com có hỗ trợ 1 đôi 1 trong 1 tháng đầu tiên nếu sản phẩm có lỗi sản xuất chị nhé. Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để được hỗ trợ chị nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.720631,
      "id": "28906967",
      "field_search": "question",
      "question": "e đặt giữ hàng có thể giữ hàng đến ngày 16/8 đc ko ad",
      "answer": "Chào anhHiện bên em chỉ hỗ trợ đặt giữ hàng trong vòng 72h anh nhé. Mong anh thông cảm và nhận hàng sớm hơn giúp em được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.71912,
      "id": "30228157",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone của tôi mất tính năng phone icon gọi làm sao để khôi phục",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > dòng đầu tiên và kiểm tra lại xem có chưa bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.654978,
      "id": "17539294",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có đặt cọc mua sp này mà sao ko thấy tên trên d/s nhể add",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh đặt cọc lâu chưa ạ, có thể danh sách chưa cập nhật đó ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.603718,
      "id": "18088692",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn cài ngày giờ thì vô phần nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > ngày và giờ > chỉnh ngày giờ cho máy nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.542149,
      "id": "29698573",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua ứng dụng TV Cast For Samsung bản Premium 49.000 đ trên Appstore nhưng không có thẻ Visa!! Mình có thể đến TGDĐ nhờ mua và cài giúp mình được không nhỉ?? Khi cài đặt trên Tài khoản Appstore của mình hay là tài khoản của TGDĐ vậy tại sao này có bản Update nữa!! Mình cám ơn",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn buộc phải dùng thẻ VISA để mua ứng dụng này mới cài được , bên mình không hỗ trợ cài các ứng dụng có tính phí này ạ. Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.510667,
      "id": "24420142",
      "field_search": "question",
      "question": "35 xxxx7 821148 5 Kiểm tra hộ mình số imei này có phải hàng mua ở tgdd ko ạ còn bao ngày bảo hành",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc em không tìm thấy thông tin sản phẩm của anh được mua tại Siêu thị Thegioididong.com ạ, mong anh có thể giúp em kiểm tra lại thông tin số IMEI mình nhập đúng chưa ạ?Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.464384,
      "id": "32148572",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 được khoảng 4 ngày mà máy dùng nhanh hết pin hơn con ip6 cũ của mình là sao",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin máy hết pin nhanh cụ thể như thế nào, hiện tại bạn sử dụng bao lâu hết 100% pin và hoạt động trên máy bạn cụ thể như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.38018,
      "id": "26270366",
      "field_search": "question",
      "question": "mua mới mình muốn bên hãng cài lại ios 10 thì có được không. mong QTV trl giúp mình. cảm ơn",
      "answer": "Chào anh !Hiện nay Apple đã khóa sign các phiên bản iOS 10 rồi nha anh nên anh mang máy đến hãng cũng không được hỗ trợ cài nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.340977,
      "id": "17687150",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua A5 2017 đc 10 ngày h muốn đổi ip6 32g thì bù bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 12 tháng và không bị lỗi thì bên em sẽ hỗ trợ anh đổi lại máy, anh mất phí giữ máy và bù tiền chênh lệch ạ. Anh có thể cung cấp thêm thông tin thời gian mua và giá lúc mua để bên em hỗ trợ anh tính nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3161545,
      "id": "21659176",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình vừa thay sim khác vào máy. Muốn khôi phục sđt từ sim lên máy thì làm tn ak. Mong hỗ trợ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử vào cài đặt> danh bạ> nhập liên hệ trên sim xem danh bạ có được chép ra máy chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.305563,
      "id": "25642015",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , ip 6 chỉ có bản gold , ko có grey à QTV ? T muốn mua bản Grey thì có đặt đc ko ?",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không có màu xám nên không hỗ trợ anh đặt hàng được anh nha, bên em chỉ có màu vàng đồng thôi ạ. Nếu thấy phù hợp, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.301475,
      "id": "23680816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 giá gốc là bao nhiêu và mua trả góp ip6 thì sao",
      "answer": "Chào anh,Hiện với sản phẩm 738.000₫ (góp 12 tháng) này bên em đang có giá là  8.990.000đ ạ, anh có thể trả góp sản phẩm này với số tiền từ 0-80% anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.269329,
      "id": "25303944",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình lên ios11.3 beta dc 1 ngày thì cứ bị tự khởi động lại, có cach khắc phục j ko",
      "answer": "Chào bạn,Đây là bản beta nên chưa thực sự ổn định bạn nha. Để ổn định hơn thì bạn vui lòng quay về iOS 11.2.5 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.247577,
      "id": "27606953",
      "field_search": "question",
      "question": "mình vào cài đặt chung..và tìm Quản Lý Thiết bị.thì kh thấy ?",
      "answer": "Chào bạn, Phần cài đặt chung của máy không có phần Quản lý thiết bị bạn nhé.Không biết bạn đang muốn thực hiện tác vụ nào để mình giúp bạn.Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.228523,
      "id": "18326040",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình mua mới nguyên seal tối nay. Lắp sim vào rồi check ngày kích hoạt bị lùi mất chục ngày là sao. 15/4. Nhờ ad kỹ thuật giúp mình",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cung cấp thêm thông tin cho mình IMEI sản phẩm  này để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé!  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.223499,
      "id": "27885788",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi minh mới mua ipad đc 2tháng h mún đổi iphone có đc ko va co tốn tiên ko bạn duyêt sớm giùm mình cái",
      "answer": "Chào anh Quốc,Nếu sản phẩm của anh được mua mới tại Thegioididong.com ( sản phẩm không bị hư hỏng, không trầy xước nhiều, còn bảo hành), thì bên em vẫn có thể hỗ trợ anh hoàn lại sản phẩm nha anh. Anh có thể phản hồi thông tin ngày mua và giá sản phẩm trên hóa đơn tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra giá hoàn lại sản phẩm tham khảo giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.184034,
      "id": "26284786",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng iphone 6 mới cập nhật lên ios 11.3 được 2 ngày nhưng liên tục bị lỗi tự khởi động lại. Cho mình xin cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.181148,
      "id": "20094625",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy ip6 này mình mới mua 1 tháng mà khi có tin nhắn trên zalo hay messenger đến , thỉnh thoảng nó báo hiệu tin nhắn đến khi thì không báo là sao ad? Mình đã thử cài đặt lại phần thông báo rồi mà sao lúc có lúc không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.171947,
      "id": "18269191",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ko tải dc ứng dụng trên appstore cách khắc phục làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn tải ứng dụng không được máy báo lỗi gì để mình giúp bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.16219,
      "id": "26712921",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ! Mình quên mật khẩu App Store  có cài mới lại được k?mật khẩu mua hàng  trong App Store",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ý bạn là bạn quên tài khoàn iCloud phải không bạn, nếu đúng bạn có thể lấy lại tài khoản theo hướng dẫn  bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.106413,
      "id": "30993699",
      "field_search": "question",
      "question": "ad em mua điện thoại vivo 9 yoh trả góp dc 5 ngày rồi, giờ em muốn đổi chiếc ip6 có đc ko ạ, vẫn trả góp,  nếu đc trả sao ạ ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang mua trả góp sản phẩm với lãi suất bao nhiêu phần trăm vậy ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.097753,
      "id": "28949259",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt mua màu xám còn Ko ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Hiện sản phẩm này bên em không còn kinh doanh màu xám anh nhé. Anh có thể tham khảo màu vàng đồng để mua anh nhé, có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị còn hàng cho anh đó ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.094947,
      "id": "24507377",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điện thoại e mở cài đặt lên thấy nó có đường thẳng phía bên phải xong rồi mất hiện cài đặt. Bị thế có sao ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0695095,
      "id": "21859845",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi trình duyệt safari trên iphone 6 có gỡ cài đặt được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là ứng dụng mặc định và không gỡ cài đặt được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.022327,
      "id": "26909050",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày hôm qua mình mua máy anh nhân viên cài cho mình apple id bây giờ mình đăng nhập trên máy tính thì nó yêu cầu câu hỏi bảo mật giờ phải làm sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng đi đến cửa hàng đã hỗ trợ tạo tài khoản cho bạn để được hỗ trợ cung cấp thông tin về tài khoản bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.014278,
      "id": "23493675",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phải đặt hàng ol thì mới được giảm giá hay sao ạ.  mình đặt xong tới xem mà k ưng thì có sao k ?",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể đặt hàng tại web để được giảm giá chị nha, nếu đặt hàng mà đến xem thấy không ưng thì không mua cũng không sao chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.928295,
      "id": "28754476",
      "field_search": "question",
      "question": "có thể khôi phục ảnh trong khi đã xoá bên phần đã xoá gần đây kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn thử làm theo hướng dẫn từ bài viết này xem có hiệu quả không bạn nha: Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.900532,
      "id": "26849411",
      "field_search": "question",
      "question": "dán 2 mặt máy nhưng có bền không ? nếu lỡ tay làm rơi thì có vỡ màn hình k ? mã giảm giá 3% nếu mình đặt hàng online nhưng đến cửa hàng lấy vào ngày 3/5 thì có đc giảm giá không ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại dán màn hình bên em kinh doanh là miếng dán chống xước thôi anh nhé , không chống va đập anh nha , và mã giảm giá 3% anh nhận từ chương trình mừng đại lễ này thì có hạn sử dụng trong vòng 7 ngày từ khi nhận được, nên anh mua hàng vào ngày 03/05 thì vẫn áp dụng được ạ. Chân thành cảm ơn anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.894084,
      "id": "19407704",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua về là được cài sẵn icloud hay sao qtv và mình ko sử dụng icloud được ko,qtv chỉ cho e kiểm tra icloud ở đâu",
      "answer": "Chào bạn,Máy mới mua không được cài sẵn iCloud , máy không dùng iCloud cũng được nhé bạn .Bạn vào cài đặt > iCloud > tại đây bạn sẽ thấy tài khoản iCloud của máy được đăng nhập nếu có nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.88835,
      "id": "18767428",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt mua được 2 ngày rồi vậy là nhận hàng bình thường phải không ad.",
      "answer": "Chào anh Nhân,Trường hợp này thì nếu anh đã đặt hàng bên em và đã có tin nhắn xác nhận hoặc bên em đã liên lạc với anh để xác nhận đơn hàng thì anh vẫn sẽ nhận được sản phẩm bình thường anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.874053,
      "id": "17489856",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua note 5 đổi trả  chưa được 1 tháng,, giờ máy bị lỗi màn hình nên mình muốn đổi sang iphone 6 32gb     mới được ko?? Mình bù phần chênh lệch??",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này với máy đổi trả rất tiếc không đổi sang dòng khác được ạ, mong chị thông cảm. Nếu máy có lỗi kỹ thuật trong vòng 1 tháng đầu, Thegioididong.com sẽ đổi Note 5 tương đương cho chị ạ, chị vui lòng liên hệ siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và hỗ trợ nhé.Xin được thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.865024,
      "id": "25697907",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao 2 máy iphone cùng bắt wifi sao máy của e mới mua được mấy ngày lại không bắt bằng iphone 5 ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do máy bạn bị lỗi xung đột phần mềm nên trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó không bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.859063,
      "id": "18611411",
      "field_search": "question",
      "question": "Pim ít vậy mình xài đc ngày k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể cung cấp thêm về nhu cầu sử dụng máy( chơi game, nghe gọi, lướt web, ...) ra sao để mình kiểm tra rõ hơn giúp bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.849476,
      "id": "27268054",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm sao để tắt am thanh luc bấm số vậy mình vô cài đặt tim chỗ tắt mà không thấy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ âm thanh ấn số để gọi là mặc đinh, không thể tắt được ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.847145,
      "id": "28499299",
      "field_search": "question",
      "question": "sao mình tải game Gta city vice trên app Tutuapp.vip sau khi tải xong.thì cài đặt 1 lát thì nó hiện trên mành hình để Không thể cài đặt Gta city vice vào lúc này",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này do bạn cài đặt game từ nguồn ngoài không phải App store nên không tương thích với máy nên không thể cài đặt ạ, bạn vui lòng tải game từ App store xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.846421,
      "id": "30313958",
      "field_search": "question",
      "question": "Minhd xài Ip6 , sim mình bị \" không có dịch vụ \" mình đã reset , cài lại mạng và máy ,mà vẫn k đc thì phải làm sao?",
      "answer": "Chào bạn,Về tình trạng này bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.784573,
      "id": "19773461",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình mới mua mà bộ nhớ khả dụng giảm quá nhiều trong khi mình tải rất ít ứng dụng làm sao đây? Có tải thêm phần mềm nào dọn dẹp bộ nhớ đc ko ,",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là hiện tại trên hệ điều hành iOS mình chưa thấy có ứng dụng nào dọn dẹp bộ nhớ chuẩn nha bạn, khi bạn sử dụng máy sau một thời gian sẽ bị hao bộ nhớ vì dữ liệu rác hoặc cache, bạn muốn xoá thì cần khôi phục lại cài đặt mới được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.777859,
      "id": "28662430",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua ip6 được 2 ngày mà logo táo ở mặt sau bị ố thì làm sao để khắc phục ạ.",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình dùng một khăn khô thấm ít nước và lau sạch xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.769255,
      "id": "25130925",
      "field_search": "question",
      "question": "Ngày 5/2 mình trả góp tháng đầu thì ngày 11/3 góp lại góp tiếp dc k ad",
      "answer": "Chào anh ! Ý anh là mua thêm 1 sản phẩm trả góp hay sao ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.751167,
      "id": "30302613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho minh hỏi . Mình cái cái app đang xài bình thường nhưng trên appstore thi ko có nửa giờ điện mình minh muốn xoa hết dư liệu khôi phục ban đầu có cách nào để dử lại dc cái app đó ko . Hoàn mang wa",
      "answer": "Chào anhDạ anh vui lòng cho mình xin thông tin tên App anh đề cập để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.746689,
      "id": "27288830",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình gửi máy đi bảo hành bữa chủ nhật 13/5/18 thì bao lâu có máy hả qtv. Kiểm tra giúp mình đc ko",
      "answer": "Chào bạn. Bạn vui lòng cung cấp Imei máy hoặc số điện thoại gởi bảo hành từ hệ thống Thegioididong.com để bên mình kiểm tra cho bạn. Mong hồi âm từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.739926,
      "id": "27782627",
      "field_search": "question",
      "question": "nói pin ip6 32gb là 1810mah vây sao máy mình đo có 1751mah máy mới lấy 2 ngày",
      "answer": "Chào bạn,Các ứng dụng bên thứ 3 thì thông tin không chính xác hoàn toàn nha bạn, để đã cập nhật iOS 11 mới nhất, để kiểm tra tình trạng Pin bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin giúp mình bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.7394285,
      "id": "25308899",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở Lạng Sơn hôm nay mình đặt thì bao giờ có hàng về ạ, vì chiều mùng 5 mình xuống Hà Nội đi làm r.",
      "answer": "Chào chị,Nếu như tại siêu thị chị đặt hàng có hàng thì chị có thể nhận hàng tại siêu thị vào mùng 4 nha chị. Không biết chị ở khu vực nào tại Lạng Sơn ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.713022,
      "id": "23276078",
      "field_search": "question",
      "question": "M ip của e dùng cứ được 1 thời gian chuông nó lại tự nhiêm mất phải khôi phục lại thì đc là làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do máy lỗi phần mềm. Nếu còn bị lỗi, Bạn vui lòng tham khảo bài viết  bạn nhé Lưu ý: dữ liệu trên máy của bạn sẽ bị xóa toàn bộ, và bạn cần phải nhớ mật khẩu icloud để đăng nhập vào máy nếu máy có tài khoản icloud bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.710157,
      "id": "18277316",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đặt mua máy cũ nhưng vì nhà xa không qua trực tiếp đc siêu thị, nhờ bạn mình làm gần đấy mua hộ có đc không tgdđ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh nhờ người khác đến siêu thị lấy hàng giúp thì người đó cần mang số điện thoại có tin nhắn xác nhận đặt hàng thành công đến siêu thị thì mới có thể nhận máy anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.704915,
      "id": "29321015",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào qtv sao mình không có cài videos làm hình nền được",
      "answer": "Chào bạn Bạn có thể thao tác tương tự theo hướng dẫn  bạn nhé.  Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.686937,
      "id": "19782197",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy được 2 ngày khi mình sử dụng cảm thấy pin hao hơi nhanh,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin trên máy chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.655361,
      "id": "21255235",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??,Cho mình hỏi, mình mới mua ip6 đc mấy ngày. Loa ngoài tự nhiên bị hỏng k nghe đc, cắm tai nghe rồi rút ra thì loa ngoài lại nghe được. Có ảnh hưởng gì đến máy k ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn tiếp tục dùng 1 thời gian xem còn bị lại tình trạng này không bạn nhé. Nếu còn bạn phản hồi tại đây mình sẽ giúp bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.647369,
      "id": "17468382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 2tr5 có đc không ad.. trả góp như thế có được đặt hàng trước ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm đang có chương trình đặt hàng trước để nhận khuyến mãi đó ạ. Nếu như mình muốn góp anh có thể cho thông tin giấy tờ mình đang có như CMND   hộ khẩu   hóa đơn điện để em có thể tìm gói lãi suất phù hợp cho mình anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.64431,
      "id": "18697797",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua sámunggalaxy j7 duoc 4 ngày bán lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn mua máy mới tại Thegioididong.com và máy còn bảo hành thì bên mình sẽ hỗ trợ thu máy bạn lại với mức giá khoảng 80% giá trị máy tại thời điểm mua bạn nhé. Tuy nhiên đây chỉ là mức giá tham khảo, bạn vui lòng mang máy ra siêu thị để nhận hỗ trợ chính xác ạ.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.641331,
      "id": "25922702",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình iphone 6. Ngoài tin nhắn Máy k thông báo ứng dụng nào cả gồm mesenger. Zalo. ... Mình đã đặt lại tất cả cài đặt",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cũng có thể do bản IOS hiện tại trên máy bạn bị lỗi rồi ạ; bạn thử kiểm tra cập nhật lên bản mới nhất xem khắc phục được không nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.640687,
      "id": "19341073",
      "field_search": "question",
      "question": "Nút cảm biến iphone 6 cài đặt sao add",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn vào cài đặt > cài đặt chung > trợ năng > bật phần AssistiveTouch là được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.621447,
      "id": "18636005",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua máy này được 3 hôm , phần cài đặt gửi thông báo về là cài đặt ios10.3 sẽ giúp cài đặt iphone của bạn hoàn thiện hơn , e nhấn vào cài đặt , có nghĩ là luk đầu là ios10 , vậy e nâng cấp ios lên chắc không ảnh hưởng j đâu ad nỉ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này chạy hệ điều hành IOS 10.3.1 hoàn toàn mượt mà và ổn định nên bạn có thể nâng cấp lên được bạn nhé .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.589953,
      "id": "30304097",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip của mình sao không cài Touch ID được vậy",
      "answer": "Chào anh Dạ anh vui lòng cho mình xin thông tin khi anh cài đặt Touch ID thì máy báo lỗi gì để bên mình kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.546043,
      "id": "17462713",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là mình đặt cọc xong mình mua luôn hay mua trả góp vậy ? Và tại sao lại phải đặt cọc , nếu không đặt cọc thì không có hàng nữa hay giá sẽ cao hơn giá dự kiến ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đặt cọc là chương trình khuyến mãi của Thegioididong.com, khi đó anh sẽ được ưu tiên nhận máy sớm và có các khuyến mãi giá trị ạ, khi cọc anh có thể chọn mua trả thẳng hay mua góp đều được ạ, em chưa có thông tin sau đợt cọc này máy có hàng tiếp hay còn giữ giá không ạ, anh quan tâm vui lòng cọc sớm vì máy đang có giá rất tốt.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.517388,
      "id": "19908094",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi mình mua 1 con vivo x9 plus bên nước ngoài không có hỗ trợ tiếng việt vậy trên tgdd có cài đặt được tiếng việt k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, hiện tại bên mình không hỗ trợ uprom nên bạn có thể mang đến các cửa hàng điện thoại xách tay để được hỗ trợ nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.483897,
      "id": "20483855",
      "field_search": "question",
      "question": "E mới mua máy được 5 ngày mà bin nhanh hết ..e có thể đổi máy được k ạ",
      "answer": "Chào chị !  Trường hợp này chị có thể mang sản phẩm ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ kiểm tra xem sao nhé. Nếu có lỗi do nhà sản xuất trong 1 tháng đầu tiên thì bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.449407,
      "id": "19907119",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh chị cho em hỏi tại sao em sử dụng dữ liệu di động rất nhiều mà không được cập nhật số dữ liệu di động sử dụng cho từng ứng dụng vậy. Em đã tắt nguồn khôi phục cài đặt đủ kiểu vẫn không được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử thao tác giúp mình đó là vào cài đặt> cài đặt chung> đặt lại> đặt lại cài đặt mạng. Thao tác này chỉ thiết lập lại cài đặt liên quan đến mạng không ảnh hưởng gì đến dữ liệu quan trọng( ảnh, danh bạ, tin nhắn,...) bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.423964,
      "id": "22463153",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi em còn mấy ngày mưa mới đủ 20 vay có đăng ký mua tra góp được ko ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp anh chưa đủ 20 tuổi  bên em chưa thể hỗ trợ anh tham gia trả góp sản phẩm được, mong anh thông cảm. Anh vui lòng chờ đủ 20 tuổi để có thể làm hồ hơ trả góp hoặc anh có thể nhờ người thân đủ 20 đến 60 tuổi đứng tên hồ sơ trả góp đến Thegioididong.com đối chiếu thông tin để bên em có thể hỗ trợ anh làm và xét duyệt hồ sơ trả góp sản phẩm anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.421759,
      "id": "17483175",
      "field_search": "question",
      "question": "Không đặt cọc mua đc ko vậy??",
      "answer": "Chào chị, Dạ không đặt cọc vẫn mua được khi có hàng tuy nhiên sẽ không nhận được PMH ưu đãi cho khách cọc thôi ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.41686,
      "id": "25610129",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua máy ngày 12/2 mà giờ máy cứ hay bị sập nguồn . như vậy là sao ad?",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khôi phục cài đặt gốc của điện thoại để khắc phục bạn nhé. Lưu ý thao tác này sẽ xóa hết dữ liệu trên máy nên bạn cần sao lưu, bạn cần đảm bảo máy chưa Jailbreak và nhớ rõ tài khoản và mật khẩu iCloud đã đăng nhập trên máy trước khi thực hiện. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Xóa tất cả nội dung và cài đặt > OK. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.384685,
      "id": "26563928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giờ mình muốn đặt Mua iphone 6 32gb, còn dư giảm ko",
      "answer": "Chào anh. Sản phẩm hiện áp dụng giảm 1,000,000 khi mua hàng online ( áp dụng đơn hàng đặt và nhận từ 11 - 15/4/2018 và không áp dụng cho trả góp 0%). Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho anh. Mong hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.383551,
      "id": "22520376",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, mình mới mua trả góp ip 6 n bị lỗi nhanh hao pin, giờ muốn đổi sang Samsung có đc ko",
      "answer": "Chào chị Nga,Nếu sản phẩm chị mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại (có tính phí) và mua sản phẩm mới chị nhé. Còn nếu sản phẩm có lỗi kỹ thuật bên em sẽ hỗ trợ 1 đổi 1 trong tháng đầu tiên ạ.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.364281,
      "id": "20718158",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao phần cài đặt chung của e lại ko có phần quản lí cấu hình và thiết bị vậy ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn hãy tìm kiếm xem có mục : Cấu hình , không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.343696,
      "id": "27628083",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua đt trả góp nhưng mình có nợ sấu thì có mua nữa đc ko bạn",
      "answer": "Chào anh!Dạ trường hợp này anh cứ làm hồ sơ xem sao ạ, em không có thông tin cụ thể được nha anh. Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.328941,
      "id": "21354027",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e tạo 1 id apple mới r.  Và id dc lien ket với 1sdt tin cay và 1gmail của e. Nhưng khi e bấm thử quên mat khau id apple thì id chỉ cho khôi phục tài khoản bằng cách xác nhận qua sdt. Nhưng nếu mất sdt thì id apple k cho khôi phục bằng gmail sao ? Lý ra gmail củng dc quyền khôi phục chứ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.326825,
      "id": "20127208",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb có được 1 ngày sao góc phải màn hình của máy mình ấn vào lại thấy không kín bị phồng là sao.3 góc còn lại không bị",
      "answer": "@Quang: góc gần cạnh nút hơn bên phải của máy",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.316183,
      "id": "30446148",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua máy này theo hình thức trả trước 50% xong sang tháng mình trả hết cả gốc lẫn lãi đc ko hay phải chờ theo thời gian tối thiểu là 6 tháng",
      "answer": "Chào chị Dạ được chị nhé, nếu chị có đủ tiền thì chị hoàn toàn có thể thanh toán hết bất kì khi nào mà không cần phải đợi đến 6 tháng ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.311893,
      "id": "30247968",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua được vài ngày để qua 1 đêm, tắt hết ud ngầm, tắt wifi,tắt vị trí  tụt 5% pin, k bằng máy Android mua hơn 1 năm cũng mua ở tgdd, hơi thất vọng, làm sao để khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ngoài tắt các ứng dụng ra, tắt mạng, vị trí, bạn đã thử xóa các ứng dụng nghi ngờ có chạy ngầm( tuy tắt chạy ngầm nhưng có phát sinh dữ liệu chạy ngầm) như hỗ trợ tăng tốc, quản lý pin, ... luôn chưa ạ; bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.310101,
      "id": "26442202",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, lúc trước mình sử dụng IP 5s mà bây giờ máy hư danh bạ, hình ảnh, ghi chú, nhắc nhở trên máy cũ mình có thể khôi phục ở máy khác như Samsung không hay là phải IP vậy ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.306028,
      "id": "29801855",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e có nhiều khi k mượt và bị lang máy bây giờ e phải làm sao ạ . E mới mua ngày 5-9 thôi ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này có thể do máy cài nhiều ứng dụng nên làm bộ nhớ RAM bị đầy khiến máy bị giật , treo máy , vui lòng hãy gỡ bớt những ứng dụng và game hiện có trên máy ra , sau đó khởi động lại máy để cải thiện tình trạng đó nha . Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.269841,
      "id": "19559338",
      "field_search": "question",
      "question": "Mới mua trả góp đc 15 ngày giờ muốn đổi sang trả góp ip6 plus thì phải lm sao vậy shop ?? Có mất thêm gì ko ??",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Nếu chị mua góp iPhone 6 32GB máy mới và gói với gói có lãi suất (trừ lãi suất 0%) thì chị vẫn có thể đổi sang góp iPhone 6 Plus được nha. Chị vẫn giữ nguyên nợ vay trên hợp đồng, bù vào số tiền trả trước nếu giá máy thay đổi và chịu phí đổi trả là 20% nha.  Chị vui lòng mang bộ sản phẩm (cáp, sạc,tai nghe,...), quà tặng (nếu có) đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2649555,
      "id": "19793555",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua thanh toán hết luôn có đc giảm giá ko ,",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại không có trả chương trình nào hỗ trợ giảm giá khi thanh toán hết anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.259598,
      "id": "22499607",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv mình đang sài con 6s  mình mới nhận đc bản cập nhật ios 11.0.3 vây cho mình hỏi có lên cập nhật lên ko a. Nếu cập nhật lên thì máy có bị làm sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này theo 1 số phản hồi của người sử dụng khi cập nhật lên có hao Pin hơn , vì vậy bạn có thể cân nhắc trước khi cập nhật bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.226898,
      "id": "19709260",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 mà sao dùng Facebook đc 1 lúc là Facebook bị thoát ra nhỉ,",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.222738,
      "id": "20568479",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có được cửa hàng cài đặt cho k? có đc dán màn hình+ốp free k?",
      "answer": "Chào anh,Dạ bên em có thể hỗ trợ cai đặt giúp anh, 1 số ứng dụng cơ bản anh nhé. Rất tiếc hiện tại sản phẩm không có dán màn hình và ốp miễn phí nha anh .Anh có thể mua kèm theo khi mua máy. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và tư vấn mua hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.218149,
      "id": "27559185",
      "field_search": "question",
      "question": "mình đang trả góp. hiện tại đã trả được 7 tháng rồi còn 5 tháng nữa thì có đc mua trả góp tiếp ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì vẫn được chị nha. Nhưng chị nên mua trả góp với 1 công ty tài chính khác để có tỷ lệ duyệt hồ sơ cao hơn đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể cho em thông tin về công ty tài chính mà chị đang mua trả góp, số giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng chị muốn góp để bên em có thể tư vấn cho chị một gói trả góp phù hợp chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.209817,
      "id": "20900186",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua chiếc này được 2 ngày, thấy có trong phần cài đặt thông báo nâng cấp phần mềm ios 10.3.3. Không biết em có nên cập nhật không an. Anh chị chỉ e với",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6, thì nếu máy bạn đã sử dụng iOS 10 thì nên nâng cấp iOS 10.3.3 để hoạt động ổn định nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.198424,
      "id": "20787391",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm mùng 5 mình có lấy bên TDDĐ 1 máy iphone 6 32g về dùng thấy góc dưới màn hình bị lỏng. Bây giờ mình muốn đổi có đc ko?",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com không quá 1 tháng, anh có thể mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra, nếu có lỗi  từ nhà sản xuất, bên em sẽ đổi anh sản phẩm khác tương đương anh nha! Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.151412,
      "id": "31063666",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi mình dùng ip mà họ mượn bỏ sim họ vào giờ tháo ra rồi bỏ sim mình vào rồi sao giờ vào danh bạ toàn tên danh bạ của sim họ mình muốn xoá nó nhưng vào cài đặt có chỗ cài đặt danh bạ lên sim nhưng không được giờ làm cách nào để xoá được không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn vào danh bạ muốn xóa > sửa góc trên bên phải > kéo xuống dưới cùng và xóa.Tương tự với các danh bạ còn lại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.147588,
      "id": "22011428",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi.e moi nâng cấp lên ios11 bgio luot bảng tin fb ko tải dc.cho e hỏi cách khắc phục voi ạ.e xoá ung dụng cài lại vẫn ko dc.đặt lại cài đặt cũng ko dc.e cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể là do kết nối mạng của điện thoại bạn không được tốt .Bạn kết nối mạng Wifi khác mạnh và ổn định hơn rồi thử lại nhé . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.144321,
      "id": "28734814",
      "field_search": "question",
      "question": "sao cài đặt vân tay mà nó cứ bị thoát ra",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử tắt nguồn khởi động lại máy sau đó thử cài đặt lại xem có được không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.139181,
      "id": "22018019",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 32G, khi mua máy mới bên mình có hỗ trợ cắt sim ko nhỉ? với lại mình đang dùng iphone 5, khi chuyển sim thì bên mình tạo icloud mới hay vẫn dùng icloud cũ của mình vì mình sợ mất dữ liệu. Mong sớm nhận được câu trả lời của bạn!",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com có hỗ trợ cắt Sim cho chị được nha. Và khi chuyển qua sử dụng máy iPhone 6 thì chị có thể dùng iCloud cũ vẫn được nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.130735,
      "id": "22684897",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi dt iphone 5s lúc sạc pin lại bị nóng máy vậy có sao ko bạn . Máy mình mới mua",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.128662,
      "id": "19835421",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình mới mua dùng được 5 hôm nhưng khi mình dùng pin hao khá nhanh nếu chơi game online chỉ được hơn 2h mà mình để màn hình tối hôm trước có conment r và qtv bảo máy mới pin chưa ổn định nhưng đã 5 hôm r.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì bạn lưu ý trong quá trình sử dụng nên tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp tránh tình trạng tuột pin nhanh này xảy ra bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.127632,
      "id": "21844657",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip6 mới mua 1 ngày chưa cài iCloud có đổi lại lấy ipad phụ thu thêm tiền được k ạ!",
      "answer": "Chào chị Hằng,Nếu máy chị lúc mua là máy mới thì có thể đổi sang máy khác được nha chị! Tuy nhiên chị sẽ chịu mất 20% phí đổi trả trong tháng đầu nhé! Đây cũng là số liệu tham khảo, chị vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm cùng các phần quà khuyến mãi có giá trị khác lúc mua đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được thẩm định chính xác giá nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.121664,
      "id": "19910085",
      "field_search": "question",
      "question": "ban cho minh hỏi minh mới mua trả góp o tgdd bây jiờ mình muốn mua máy khác mình có bán lại đc máy cho tgdd ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi vì sự chậm trễ. Nếu máy bạn mua trả góp mới, mua tại Thegioididong.com, còn bảo hành và không có lỗi bên mình hỗ trợ thu lại có tính phí giữ máy sau khi bạn thanh ly xong hợp đồng với công ty tài chính. Bạn có thể mang máy và bộ sản phẩm đến siêu thị để được hỗ trợ chính xác. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.109916,
      "id": "25113986",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình sử dụng Ip6 mới hôm qua nâng lên Ios 11.2.5 tự nhiên touch id vẫn sử dụng bình thường thì sau đó lúc đc lúc ko rồi lại mất luôn vô phần cài đặt thì ko còn vân tay nào. Mà lúc trước chưa nâng lên bản Ios mới thì vân tay sử dụng bt không có chịu chứng chậm hay lúc đc lúc ko. Mong được giải đáp",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể máy đã bị xung đột phần mềm, bạn vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt (dòng 1) xem khắc phục được không nha bạn. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.105777,
      "id": "18766144",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn đặt hàng ip6 có mất thêm phí ko qtv",
      "answer": "Chào anh Phong!Dạ hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đã hết hàng nên không hỗ trợ chuyển hàng mong anh thông cảm ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin về nhu cầu sử dụng, hãng sản xuất, cũng như mức giá sản phẩm anh quan tâm để em có thể hỗ trợ anh tìm sản phẩm phù hợp khác tốt hơn nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.088825,
      "id": "20742374",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua ip6 tại siêu thị sao máy mới mua mà sao mình nói chuyện đt bên kia k nghe vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.072219,
      "id": "23227964",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đặt hàng iPhone 6.32GB. Thì mấy ngày mới có hàng ạ. Cho e biết chính xác mấy ngày để ngày mai e lại của hàng đặt ạ.",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này thì phải tùy vào siêu thị Thegioididong.com khu vực của chị còn hàng hay không nữa ạ. Nếu chị quan tâm thì chị có thể cho em biết chị đang ở khu vực nào để em có thể kiểm tra siêu thị Thegioididong.com còn hàng hay không nhé.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.066601,
      "id": "27443608",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại bên mình có mấy mau.de biết đặt mua",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.064019,
      "id": "32241119",
      "field_search": "question",
      "question": "Ss J5 prime em mua ngày 15/5/2017 đến giờ muốn đổi ip6 đc kh ạ ?",
      "answer": "Chào chị Ngà,Với sản phẩm qua sử dụng hoặc hết bảo hành thì bên em không hỗ trợ thu lại giúp mình ạChia sẻ cùng chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.048424,
      "id": "21468464",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mới mua một  ngày  có  đổi lại cái khác đc k ạ??",
      "answer": "Chào anh,Nếu sản phẩm anh mua mới tại Thegioididong.com, còn trong thời gian bảo hành và không mắc lỗi kỹ thuật thì bên em sẽ hỗ trợ đổi trả lại và chịu phí giữ máy 20% anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.04392,
      "id": "31712806",
      "field_search": "question",
      "question": "Cài đặt tải xuống được đặt thành chỉ wifi báo khi tải YouTube là sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.012086,
      "id": "21765393",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể hướng dẫn mình cách cài appvn mà ko cần jaibreak dc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì Iphone không còn hỗ trợ cài appvn mà không jailbreak nữa bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.007999,
      "id": "30969513",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp mà chỉ có cmnd có đc ko",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc không được ạ , anh cần bổ sung thêm sổ hộ khẩu hoặc bằng lái xe mới hỗ trợ mua góp nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.9889555,
      "id": "29900042",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi e đang dùng ip 5s. Muốn cập nhật lên ios 12 , thì mình có cần làm gì trước khi cập nhật ko ạ? Ý là trước khi cập nhật mình có cài đặt gì ko á",
      "answer": "Chào anh , Dạ anh chỉ cần nhớ rõ tài khoản iCloud trên máy , đảm bảo mạng mạnh , PIN trên 50% , bộ nhớ trống khoảng 5GB là cập nhật lên được anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.987722,
      "id": "27925831",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi: mình mới mua iphon6 như ko biết cài đã khi nhận cuộc gọi có rung và giới hạn thời gian gọi. Nhờ chỉ giúp với",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc là điện thoại này không hỗ trợ Báo rung khi nhận và kết thúc cuộc gọi và giới hạn thời gian gọi bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.975599,
      "id": "17947697",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đặt máy trước r sao vẫn chưa có tb nhận máy ạ ",
      "answer": "Chào chị,Dạ, bên em đã tiếp nhận thông tin của chị rồi ạ, sẽ có nhân viên liên hệ trong 30 phút nữa để hỗ trợ cho chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}